<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<cursisten>
    <cursist>
        <naam>Fahri</naam>
        <voornaam>Belkin</voornaam>
        <email>belkinfahri@gmail.com</email>
        <info>Ik ben creatief en denk out-of-box. Ik zet abstracte ideeën om in realisaties die de nieuwste trends volgen en volledig aan de verwachtingen van de klanten beantwoorden. Daarnaast ben ik een enthousiast persoon en hou ik van nieuwe mogelijkheden om nieuwe vaardigheden te leren.</info>
        <cv/>
        <linkedin>https://www.linkedin.com/in/belkinfahri/</linkedin>
        <image>Belkin.jpg</image>
        <imageB>BelkinB.png</imageB>
    </cursist>
    <cursist>
        <naam>Claes</naam>
        <voornaam>Chloé</voornaam>
        <email>claes_cc@live.be</email>
        <info>Ik ben een gedreven zelfstandige werker en sociale team player. Buiten mijn vrolijk karakter ben ik ook goed georganiseerd en punctueel. Ik ben iemand die snakt naar nieuwe kennis en uitdagingen verwelkomt.</info>
        <cv/>
        <linkedin>https://www.linkedin.com/in/chloe-claes/</linkedin>
        <image>Chlo.jpg</image>
        <imageB>ChloB.png</imageB>
    </cursist>
    <cursist>
        <naam>Nazarkova</naam>
        <voornaam>Irina</voornaam>
        <email>naz_irina@msn.com</email>
        <info>Ik ben een grafische vormgever met een passie voor functioneel webdesign en professioneel fotografie. Na drie jaar als zelfstandige grafisch ontwerper besloot ik de stap naar frontend ontwikkeling te zetten, om mij voortaan in alle vrijheid te kunnen smijten in mijn ambitie: mooi, duidelijk en kwalitatief webdesign.</info>
        <cv/>
        <linkedin>https://www.linkedin.com/in/irina-nazarkova-356b399/</linkedin>
        <image>Irina.jpg</image>
        <imageB>IrinaB.png</imageB>
    </cursist>
    <cursist>
        <naam>Verheecke</naam>
        <voornaam>Frederik</voornaam>
        <email>verheecke.frederik@gmail.com</email>
        <info>
            Front-end ninja in spé met gevoel voor humor zoekt team om samen geëngageerd en met een ongebreidelde aandacht mee te werken aan projecten. Met een passie voor leren, simpelweg voor de intrinsieke waarde ervan, wil ik kwalitatief werk leveren.
            Verder zie ik graag mijn humanitaire waarden om mens en samenleving ten goede te komen, weerspiegeld in mijn werkgever's visie.
        </info>
        <cv/>
        <linkedin>https://www.linkedin.com/in/frederik-verheecke-33934611/</linkedin>
        <image>Frederik.jpg</image>
        <imageB>FrederikB.png</imageB>
    </cursist>
    <cursist>
        <naam>Van Hemel</naam>
        <voornaam>Tom</voornaam>
        <email>tom_vanhemel@yahoo.com</email>
        <info>Dankzij de opleiding Front-End Javascript ontwikkelaar bij Beta vzw ontdekte ik het plezier van coderen. Zowel de creatieve als de analytische kant en het voortdurend bijleren spreken me enorm aan. Ik kan niet wachten om de opgedane kennis in praktijk te brengen en verder uit te bouwen.</info>
        <cv/>
        <linkedin>https://www.linkedin.com/in/tom-van-hemel-557a17155/</linkedin>
        <image>Tom.jpg</image>
        <imageB>TomB.png</imageB>
    </cursist>
    <cursist>
        <naam>Heyens</naam>
        <voornaam>Joris</voornaam>
        <email>joris.heyens@gmail.com</email>
        <info>Oude liefde roest niet. Na meer dan 10 jaar hardware was het tijd om terug de oude liefde van het ontwikkelen voor het web op te pikken. Dankzij deze opleiding duik ik ganse dagen in een zee van verwondering van de talloze mogelijkheden in de moderne technologieën. Kijk dan ook uit naar een nieuwe plek waar ik mijn kersvers huwelijk mag consumeren.</info>
        <cv/>
        <linkedin>https://www.linkedin.com/in/jorisheyens/</linkedin>
        <image>Joris.jpg</image>
        <imageB>JorisB.png</imageB>
    </cursist>
    <cursist>
        <naam>van Houten</naam>
        <voornaam>Erwin</voornaam>
        <email>erwinvanhouten@yahoo.com</email>
        <info>Houd van uitdagingen en ben altijd opzoek naar de beste oplossing. Zorg voor innovatieve en creatieve resultaten.</info>
        <cv/>
        <linkedin>https://www.linkedin.com/in/erwin-van-houten-cv/</linkedin>
        <image>Erwin.jpg</image>
        <imageB>ErwinB.png</imageB>
    </cursist>
    <cursist>
        <naam>Philipsen</naam>
        <voornaam>Wout</voornaam>
        <email>philipsenwout@outlook.com</email>
        <info>Philipsen is the name, building websites is the game! Voetbal is mijn passie en ik doe vrijwilligerswerk in een jongeren-gemeenschap als adviserend volwassen begeleider.</info>
        <cv/>
        <linkedin>https://www.linkedin.com/in/wout-philipsen-686758155/</linkedin>
        <image>Wout.jpg</image>
        <imageB>WoutB.png</imageB>
    </cursist>
    <cursist>
        <naam>Olifirenko</naam>
        <voornaam>Dmitryi</voornaam>
        <email>olifirenko88@gmail.com</email>
        <info>Al jaren ben ik gepassioneerd door informatica en heb sindsdien zeer veel kennis en vaardigheden verworven op het gebied van hard-en software. Ik ben een echte teamplayer met veel zin voor humor en een aanstekelijke positieve spirit die zeker zo goed zelfstandig uit de weg kan. Ik ben ook van nature een flexibel persoon die zich snel kan aanpassen aan nieuwe omstandigheden.</info>
        <cv/>
        <linkedin>https://www.linkedin.com/in/dmitryi-olifirenko-baa84548/</linkedin>
        <image>Dmitryi.jpg</image>
        <imageB>DmitryiB.png</imageB>
    </cursist>
</cursisten>